Credit呢啲野你地識條鐵咩

你地都知近日好多人講起IT抄黎抄去用左人地既野又唔肯落Credit
其實你地知唔知咩撚野係credit，唔識咪學下人地Gaming界係點樣Credit囉
我今日想講既係呢隻大家講得好撚垃圾既game The Division究竟係點落Credit
首先啲大野一定要credit，apple用FaceFX咪唔使成條街都面容扭曲囉

之後黎料啦，原來小眾opensource都要credit，openssl都要credit呀死未

Jenkins都要credit架，你今日credit左未?

麻煩credit埋字型呀唔該

Code4Food，你間公司整既字型終於有人記得落credit啦

咁做web個班人點解唔肯開番版野叫"Credit"
做web既垃圾係咪唔識落credit?
我見Gaming界好撚高質隻隻menu都有"Credit"呢版架
Credit呢啲野你地識條鐵咩

o下, 唔通......C4F係o係Adobe度做? 唔係掛!

BTW, 咁即係Credit=鳴謝

P.S. 對Gaming界零認知!

字係上圖係下，可能我表達有啲問題

OIC, 嚇得我丫!

Noto好正, 係我至愛。

喺Google做

我要求唔高，我想係Rockstar做掃地茶水
就咁偷睇佢地develop GTA VI都學到唔少野

掃地僧先係最勁果個喔!